懷疑狗隊新戰術：6人行咇，見到後生仔就無差別查身分證

尋晚見到
捉兩個靚仔
係完全乜事都冇只係行過
就叫人埋牆
兩個查證+兇鳩人
四個睇水

PK鄧根本係行皇軍/流氓戰略
總之做到有咁衰得咁衰
想嚇到人唔抗爭

有冇人見到類似情況？

有，見到o靚仔一人就逗

［有圖］呢家興十幾人行咇？

咁on9?

證明佢地咪又係怕死，平時兩個就得，宜家要六個

佢地根本就怕死
一人一支槍都要6個先敢出黎兇班細路

支持亂咁兇鳩人
增加仇狗心態, 幫我地加子彈回血, 最好兇鳩埋D 廢老

琴日係觀塘都見到類似 6,7個仆街仔圍住幾個後生仔呼呼喝喝

大家係時候要學做咳嗽師

我覺得見到咁情況
其他人要拍片

好多黃人都好廢j
我都係

拍片啫
人多就唔驚啦

其實係借機無差別恐嚇戰略黎

公安本來只係捉下罪犯
而家將對象增加到全香港1/4人口
真係唔知邊個咁撚聰明諗到出嚟

啱架喇 無差別咁兇人 兇埋藍後生仔

我覺得每人出街要袋一罐旁身，

因為唔知你幾時拎黎提神嘛

PTU狗咁樣行咇一直都有
只係以前會係深夜同小街，搵黑社會
而家係大街大巷專搞後生仔

將來總會有變番2個人行咇既時候

我上次尖沙咀 豬嘴 眼罩冇check， 可能我成套老西掛

社區報出版計劃要大家撐

唔會

我都覺得戴豬嘴要着到好成熟先得。旺角啲狗日日𢭃𡃁仔